---
uuid:             f6d56445-826d-4ad8-8443-d1a05056056d
layout:           post
title:            '动漫：尸体派对 OVA 被暴虐的灵魂的咒叫'
slug:             anime-tortured-souls
subtitle:         null
date:             '2016-05-10T23:50:18.000Z'
updated:          '2016-05-10T23:51:07.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 2d-world

---

看完之后，心中不禁大呼爽快。

主要是针对“男主”持田君，加个双引号是因为他的戏分不多，真正的男主明显是筱崎班长，不喜欢他是因为在 OVA 中他是什么都没有做，就是说话温柔，还活到了最后一幕，戏分比较多的筱崎妹子和中岛妹子都喜欢他，然后在最后一幕跪了，真是太快人心。

看这个主要是想看炮姐的中岛直美和黑子的世以子恩恩爱爱。也确实挺恩恩爱爱的，令我心碎的是还是一样的悲剧。世以子单恋，直美喜欢持田，对黑子只是最好的朋友，然后直美还时不时地黑化虐世以子，奈何炮姐虐我千百遍，黑子对炮姐如初恋，世以子死后希望的还是跟直美和好，这把直美从黑化边缘拉了回来，真爱啊。

最后，持田也算是为了直美而死，持田跟世以子两人在直美心中占了更大的分量，就不得而知了。当然，我是认为直美终于知道了世以子的好，投奔世以子的怀抱，在未知的平行世界中跟世以子永远在一起。

忍不住吐槽一下，黑子的声音太魔性了，世以子一开口，就让我出戏，世以子也是黑子般痴女属性，于是，眼前总是浮现欢乐日常，完全恐怖不下来，恶心不下来。

再说说茧妹子，多么可爱，怎么就这么死了，还死得这么难看，完全便是制作者的恶趣味，死后还挂念着，不要看，不要看，不要看……心疼。

别的就不多说了，哦，对了，OVA 中很跳，剪掉了不少，前边才让一个怨童成佛升天，后一个镜头就全升天了。
